我正式宣布 東大超越所有大專院校

成為最強學店

［注意］請勿跌入林鄭分化圈套［注意］

唔好意思咩係東大

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）

咩黎

咩黎？

同問

搞錯 我哋旺角中国东华大学都唔識

東大好多nursing妹

唔識

可惜好多女同學俾狗拉曬 校長 0 關心

東京大學？

香港东华大学（future tense)

他媽的，還沒我們香港太空大學出名！

我们中国东华大学才是爱党第一

東大

東門大學

隔黎暴專都停左sem la

東華真係世界級 quit咗佢啦

Push

你講完我都唔識....

東華學院

垃圾學店

DKLM 垃圾校長 全世界打緊仗都仲要班學生返學 永世都唔企喺班學生角度諗嘢

垃圾學店 淨係識收錢 學生又唔理

push

真係抵屌

大你老母咩

真係痴L線
我唔係好明點解明知咁一定會比學生屌佢都係咁

［緊急］ 集思廣益 段校長聲明暗藏玄機？

借位 推

奉勸各位中學生們
如果唔係讀佢既SSSDP
都係唔好讀呢間la
真係痴L線

未啊

始終唔係 大學 就真係人都on9 D
祝
東華學院
永遠都唔會做到大學
唔理會學生感受
唔體恤學生需求既學校
冇資格係大學

退學啦，本身垃圾

嘩 本來貴絕全港九架啦喎

中東

東京大學

東大？真係收皮啦

東華真係痴線
仲話會每日夜晚8點前話你知聽日洗唔洗番
玩死啲老師同同學
咁如果我後日present,咁準唔準備好？
做lab又洗唔洗預備定啲野？
聽日lecture又會上啲咩？
完全係冇企過喺學生角度諗，
我諗校長都唔會比佢個仔喺度讀
垃圾

如果唔係讀SSSDP 嗰d 真係轉學校會好d

我以前係仲係叫中大東華三院社區書院時代讀過。的確係垃圾學店黎
不過好既地方，如果GPA好中文大學收生會優先考慮

乜撚野東大啊

東華唔係大學

佢呢個做法都明刀明槍
擺明係覺得責任在示威者而唔係政府
如果唔係就唔會講得出比錢再讀過
其他學店都唔會咁撚離譜，佢明顯係想報復學生

呂汝漢我屌你老母 共狗校長

女乳漢垃圾中立撚

當正學生狗咁撚

停左啦變online

東京大學直必腸

入得東大都係日本精英，唔似香港間垃圾

呂校長你係唔係偷偷留下負評

垃圾學店 仲想升lv做大學？含撚啦

仲要冇hall 住

真係屌鳩東大

已Quit, fc

東華?

more報咗en未in

伏,利申讀緊

推爆，裝修埋佢啦

識得有人讀咗一個sem就頂唔順

應該唔係得東大唔停
其實停 蝕底嗰個係自己喎

鯨大表示不相伯仲

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

點解？
好撚難讀？

屌你老母垃圾呂汝漢憑咩代我哋學生發言支持政府 唔停課就係想做俾林奠睇

幾十個學生俾狗拉佢冇做過任何嘢

咁撚唔滿意咪裝修自己學校囉

因為壓力好大 啲評分標準又濕尻 有啲科抄左嘅話要defer 2年

利申 讀緊SSSDP

返去退學

仲返去吸二噁英咩

推

冇人關注女乳漢代表學生支持林奠？

死狗公

好多nursing妹俾狗拉咗

利申：物治妹

+1

無嫁啦東華
東華學生係屎係地底泥
連明愛既尾巴都追唔上

東京大學囉

女乳漢關注學校啲地磚仲多過被捕學生 佢有乜資格代表學生

入到去基本上係放棄u life買學位
明明地方冇咁多
係都要加學位
正一學店

究竟星期一停唔停課
屌你老母2個present啊

復課啊

得翻東大星期一翻

你認真？東大真係話星期一復課？

利申：非東大

入得東大都係想用錢買個牌啫
利申:已畢業係公院做緊護士j

我以為無香港東京大學

擠牙膏式停課屌
實習難停我都理解
平常課堂都唔停我真係諗唔明

垃圾學店 真係唔好讀

狗屎垃圾

出email話有意外保險會包埋嫁

有人想有意外

垃撚圾學校
btw校長話kp3樓塊地好貴 大家記住千祈唔好整污糟佢